9號風球火車都唔開

班港豬點返工呀

得啦醒啦醒啦

學李嘉誠話齋，提早上班上學啦

利申：已經返緊

港豬十號颶風都要返工

屌
港豬就算無交通工具
行都會行返公司

要過海?
咪游水囉

乘風破浪 展現香港獅子山精神

你以為李麗珊點解可以奧運攞金牌呀
咪因為受左十幾廿年港豬奴工教育
唔係點做"風"之后

屌想追風

吹走你呀